因為連登既貓撚 我決定食貓肉

想問下大陸邊到有得食貓肉
同埋犯唔犯法

上網睇d貓肉好肉幾好味

安已不

你係咪痴線架

食咪食囉 你都係想嘈交姐

問下大陸邊度有得食姐

唔撚識google research

要用百度

知道
我下次會改架啦
多謝肥絲

好地地唔得既

当初他们禁止食用猫肉；
我没有说话，我不吃猫肉。

接着他们禁止食用狗肉；
我没有说话，我不吃狗肉。

然后他们禁止食用兔肉；
我没有说话，我不吃兔肉。

后来他们禁止食用驴肉；
我没有说话，我不吃驴肉。

现在他们禁止食用猪肉；
到这时，已经没有人可以替我说话了。

不能完全打死！廣東驚見水煮活貓

餐廳賣貓肉已經10年，這些餐廳大都讓客人到貓籠挑選，當廚師進貓籠捉貓，就會聽到一陣陣悽慘的貓叫聲。廚師說招牌菜叫「水煮活貓」，他們先用鐵鉗夾住貓的脖子，右手拿鐵棍狠砸貓頭，然後再把貓甩到地上，繼續用鐵棍猛砸貓的腦袋，他強調「不能完全打死，還要用水煮一下，這叫活煮貓」。當貓漸漸昏厥時，廚師再將幾乎斷氣的貓扔進滾燙熱水裡。
淒厲的慘叫聲從滾燙的熱水鍋傳來，廚師再拿一根粗木棍，不斷地打貓頭和身體補充說：「這樣打出來的貓肉口感才好。」把貓煮熟後，再脫毛切片，這道菜才完成。
雖然過程慘忍無道，仍供不應求，主因是食客認為吃貓肉可治哮喘和類風濕，才絡繹不絕。隔壁撞球店老闆表示，夏天來吃貓肉的較少，一到冬天，門前的車要排到街尾，全是熟客。

流晒口水

食狗肉咪算囉
貓係人類既朋友

Lion eats cat

對我黎講牛先係人類朋友

attention seeker

咩食貓肉真係咁難令你地接受咩

好似係你覺得食貓肉呢個行為會令人驚狗喎 食咪食 開post講做乜鳩？

有人覺得文明左唔比食貓狗啊嘛
唔開得牙?

記得寫食評

食屎啦九公

唔食正契弟，留名睇爛尾

牙你老母

Btw人係有偏頗嫁啦
雞豬牛羊係無貓狗咁高級 你吹咩

正 食完記得介紹比我 酥炸貓肉

聽講唔好食，啲肉好梅

大陸好似有啲危
一係去啲大間啲既食

雖然我鍾意貓 但係不妨分享下
狗要食嫩既 貓就要食老既
聽老一輩講老貓先好味

條尾好似幾彈牙

好殘忍啊 殺左兩隻獅子佢啦

食再算啦 等你出圖食評
係度鳩UP笑撚死

On9仔想引人注意姐，油頭毒撚係可悲d

( Show Blocked User - 坂井泉水姐姐 )

貓肉冇到肉邊夠和味 狗肉正好多

我雖然係油頭毒撚但我都有168cm

連登都有人類大愛撚，咁你食唔食_吖

雖然我好鐘意貓
但你咪食囉
不過如果啲來源係搶人地啲寵物黎食
咁就恕我不能認同

大陸個d我估係自家繁殖既

咪又係得個講字

食死貓 好忌諱
食死虎就ok

支持樓豬
不過d好懶又唔做運動 d肉太唔好食

貓好毒喎

龍虎鳳

人先唔係朋友

咩味

食貓應該唔好味，又冇乜肉

係食就快手啦 問問問問你老母咩

開post得個講有撚用咩

其實成件事好小朋友

食就食啦上網cap相黎把撚呀
係就影張自己咬撚住個貓頭

用埋啲咁既方法r存在感
唔食冇賓周呀乞衣

記得影相同出食評

唔好食主人呀

原來樓主係dse雞

幼稚無聊到暈
連登而家真係好撚多shit post

我屌你老母 先唔講你食唔撚食
一入黎就見到張圖想人點撚樣先你老味

預算案post就得果幾個
呢d 小朋友post 溝女post就一地都係

你都係想人潤下你姐

食未?

貓肉唔係好撚難食咩
上去梗係食狗肉啦

食主子你死全家啦屌

屌 連登夠多你地口中嘅大愛撚啦
又唔見你去食人肉
大細超

撚貓撚😂

人類食煙飲酒吸毒 比你都唔食啦

去食啦記住影相同食評
利申：貓撚，諗起食貓有d反胃